有無人試過淘寶行山鞋？

我見大概200人仔有交易
有無人試過 ？

暫時睇左哩兩款

Link
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【秋冬登山鞋女防水徒步鞋防滑运动旅游鞋户外鞋保暖男女鞋越野跑鞋】￥emPsSPsFE5￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【清仓骆驼登山鞋 男正品 秋冬季保暖透气户外鞋运动徒步鞋女鞋防水】￥f3kRSPHZc6￥

淘寶淘左5 6年 建議着上身同消耗品 都係香港貴少少買外國野好過

睇評分 睇設計似唔似外貿單

差不多7年前買左個大backpack, 用左咁耐都依然性能良好 無穿無爛 似係幫開外國公司代工

一陣著壞腳唔好怨